追問警察有冇委任證果個係咪張家灝?

仲有一把聲似係camp man
問"點解要放低鏡頭?"
feel到仍地勁嬲

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

我都聽到兩把聲喎
應該唔止張家灝追問嘛？